［招旅伴］墨西哥古巴之旅

我而家起美國exchange緊，想黎緊六月頭去墨西哥古巴旅行當grad trip，覺得果到真心好吸引 maya、海灘、人文風情
但得一個女仔有啲驚
想遊兩星期至一個月
有意可以再傾下

有諗過下10月尾去墨西哥，可以睇埋11月頭亡靈節

都要睇有無假 夏天去感受陽光與海灘

你咪可以陸路入境墨西哥?香港機票好似起碼7千

可以由美國陸路入境，但上網睇到陸路入果啲路可能有啲危險，有好多黑人咁，而且trump上台後美墨關係唔好

之前有無試過一個去旅行？

你幾時grad? 時間啱我想去Cuba.
慳時間就直接飛去Tijuana 玩完再飛Cuba。

想請問下美國簽證嘅事，黎緊我都諗住同女朋友去美國挽兩個月，但簽證個到吾太清楚

陸路比較麻煩，入返美國境時煩到higi

學生定做緊嘢？ 做緊嘢易好多，公司出封annual leave letter, 再上網填form 排隊見領事，唔太難批。

在你個post回左

我 但spring break 係三月到4月頭，太遲，搵吾到partner

你想去邊阿？

Cancun

Cancun同美帝d沿海城市分別唔大
純粹貪物價平?

有意
唔敢自己一個去但好想去

跟團 哈哈

我係絲打
凈係想去古巴之後去秘魯同智利

跟機

Exchange
winter break 去左墨西哥同古巴，但加埋留得個九日

有無人開團啊

推

我會六月頭去，預計去十零日，未firm實

回覆

秘魯自己一個人去也可以，前題是不夜蒲和不去超少人的橫街窄巷。

利申：去年自己一個去了廿多日。